人越大越收斂 因為知道生活唔容易

自己有工作上目標衝緊 每日都好多公事要做
個上司又好多要求 但希望自己30歲前有一番成就
不斷push自己向前
自己又有健開身 下年想玩健體比賽所以操得好辛苦
又要控制飲食

頭先一訓落床 靜落黎真係好大壓力
以前自己雄心壯志 但而家已經俾生活磨平晒稜角
好想打份牛工 求其hea一世就算

明天請準時

唔辭職講咩都無用

成年人既世界冇咩邊個係容易既...
利申: 岩岩被老細炒左..

樓主係咪殺左老豆老母

好有同感

做人本來就係係有限嘅人生入面盡情享樂，盡情hea

而唔係比壓力自己去受苦

樓主老母仲健在嗎？

Hi

你個廢柴幫你老豆老母執骨未？

健身po好多人等緊你

對我惡唔緊要 食軟飯唔好對住條女惡就得
唔係又要返去同廢柴老豆一齊熄燈

樓主無老母 唔駛擔心

哇巴打你搞咩

樓主早晨
今日幫主人服務未

越收儉人生只會越唔容易，這是贏家全取的世界。

以前自己雄心壯志 但而家已經俾生活磨平晒稜角

唔容易
求鳩其考個公務員試
都萬九幾人同你爭
私人分分鐘裁員失業
但放低良心做狗 又做唔出

但現實就似一隻鴨，吓吓一定要Duck。
唔得！唔得！點算呀？點樣令隻雞變做鴨？
可嘆現實係要一隻鴨

星期日都收到上司email真係慘過食兩舊屎
條友真係唔洗休息

冇諗住結婚真係唔好自己供樓
0壓力可以即刻辭職去追夢

helloween party完
班真富二代又可以繼續party
讀所謂專科俾盡30歲前都係得100k一個月
仲要workload大到仆街
唔知點頂到財務自由

（嘈交要自貼身材）健身資訊討論區93 問嘢前睇1樓Q&A

Waiting you
Pls come back

加油呀

翻緊新工啦haha